[
    {
        "id": 1695,
        "question": "Otobüs, tren gibi ulaşım araçlarında para yerine geçen sürekliliği olan bilet veya kart",
        "letter": "A",
        "answer": "Abonman"
    },
    {
        "id": 1833,
        "question": "İNSANIN KENDİSİNİ VE ÇEVRESİNİ TANIMA YETENEĞİ, ŞUUR",
        "letter": "B",
        "answer": "Bilinç"
    },
    {
        "id": 1923,
        "question": "MECAZEN, “SOĞUK, AYARSIZ VE CAN SIKICI ŞAKALAR YAPAN KİMSELERİ” NİTELEYEN BİR SÖZ",
        "letter": "C",
        "answer": "Cıvık"
    },
    {
        "id": 1816,
        "question": "MECAZEN; DİNÇLİĞİNİ KAYBETMEK, İHTİYARLAMAK",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökme, Çökmek"
    },
    {
        "id": 190,
        "question": "Bir yere süsleme amacıyla verilen düzen",
        "letter": "D",
        "answer": "dekor, dekorasyon"
    },
    {
        "id": 1420,
        "question": "Esneklik barındıran ve esneme kabiliyeti yüksek olan",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik, Elastiki"
    },
    {
        "id": 1285,
        "question": "Uygun zaman, uygun durum veya şart, vesile, imkan, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fırsat"
    },
    {
        "id": 1759,
        "question": "Çevresiyle uyuşamayan, aksi tabiatlı, kavga çıkaran kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçimsiz"
    },
    {
        "id": 60,
        "question": "Güney yarım küre'de en uzun gecenin yaşandığı ay",
        "letter": "H",
        "answer": "haziran"
    },
    {
        "id": 275,
        "question": "İçine alma, içinde bulundurma, içerme",
        "letter": "İ",
        "answer": "ihtiva"
    },
    {
        "id": 979,
        "question": "Damızlık erkek koyun",
        "letter": "K",
        "answer": "Koç"
    },
    {
        "id": 983,
        "question": "Deniz kulağı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lagün"
    },
    {
        "id": 1878,
        "question": "Seçkin kişilerin yaşantılarını konu alan yayın",
        "letter": "M",
        "answer": "Magazin"
    },
    {
        "id": 908,
        "question": "Sinir sisteminin bağımsız en küçük ünitesi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, noron, nöron ağı, nöron ağ"
    },
    {
        "id": 910,
        "question": "Evin bir bölümü",
        "letter": "O",
        "answer": "Oda"
    },
    {
        "id": 1533,
        "question": "Tazminat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödence"
    },
    {
        "id": 666,
        "question": "Ressamların boyaları üzerine dizerek fırça ile karıştırdıkları elde tutulan levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet"
    },
    {
        "id": 1640,
        "question": "Müzikte durakların düzenli bir biçimde tekrarlanmasından doğan ses uygunluğu",
        "letter": "R",
        "answer": "Ritim, ritm"
    },
    {
        "id": 1824,
        "question": "Bir şeyin yalnız kenar çizgileriyle tek renk olarak beliren görüntüsü, gölge",
        "letter": "S",
        "answer": "Silüet"
    },
    {
        "id": 1312,
        "question": "Kuşku",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şüphe"
    },
    {
        "id": 437,
        "question": "Güzel sanatlarda üslup, stil, konsept",
        "letter": "T",
        "answer": "tarz"
    },
    {
        "id": 1066,
        "question": "Dik ve derin yamaç",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçurum"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 485,
        "question": "İnsanların kanını emdiğine inanılan yaratık",
        "letter": "V",
        "answer": "vampir"
    },
    {
        "id": 493,
        "question": "Kötülüklerini söylemek, zemmetmek",
        "letter": "Y",
        "answer": "yermek"
    },
    {
        "id": 855,
        "question": "Değerli Bir Taş",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zümrüt, zumrut"
    }
]